(急) 四季酒店!!! 新鴻基 + 外國人多!!!!!

今晚一定要訓好的酒店休息!!